香港Busking之王Mr Wally唱功根本勁過張學友

有mr wally撐住香港樂壇根本係香港人既福氣

五毛又反日

邊個黎

想食哈根大師

日本歌神

香港人不配有Wally